斜孭袋+大波妹 台仔「我願意娶她成為中國人」

一名網友在PTT表特板發表「哈爾濱極品」的貼文，當中一位擁有傲人上圍、雪白肌膚及一雙美腿的哈爾濱正妹，讓一群網友激動不已。有人表示「東北正妹多」、「我願意為了她回歸祖國」、「哈爾濱是台灣不可分割的一部分」。

原PO表示逛對岸網站看到一組哈爾濱正妹照，不知道是不是有混到俄羅斯血統，鼻子高聳、膚白腿長，此外臉孔還帶有一點西方輪廓，原PO更大讚該正妹是加強版的韓國女星河智苑。

文章一出引起表特板鄉民熱烈討論，有人表示「如果這真的是路人隨拍，真的很強大」、「我願意娶她成為中國人」、「哈爾濱是台灣不可分割的一部分」、「對岸都這種妹子我們就打回去」。此外也有網友表示哈爾濱四處是正妹，他提到之前到哈爾濱飯店，連招待人員都是模特兒身材。

另外有網友注意到正妹背的斜背包，直呼「我覺得斜背包是很偉大的發明」、「斜肩帶真的是很重要的發明」、「斜背真是邪惡啊」；但也有人表示「假照片啊，最好腿有這麼長」、「我也覺得是假照片，腿的比例失真很嚴重」。

又話大波著衫唔好睇

下垂？

啲奶假架.gif

第3張有d似深田恭子

3000蚊唔知可否1 q

應該有米七up...正

係咪太大所以放到咁低

雞味好濃

傻仔，生完或老咗對波dup到落肚池架，為咗幾年快感做中國人值咩！

土味濃

唔睇樣都覺得ok

頭大身細
比例怪怪地

因為細粒姐

大陸幾千萬單身男子無老婆

大波妹比老外食曬

現在連對岸低質台仔也能吃

叫內地憤青情可以堪

假撚到

港女咪又係
大把港女嫁晒大劣仔
唔係9up
政府有數字

墜到落肚臍

𠝹波袋=淫底=雞

終於知道點解件衫咁怪

成個bar型出晒喎

好慘
波太大搞到寒背

係正嘅

條腿唔錯